香港咁多人自殺 點解冇人起垃圾會前自殺

仲要係自焚
利申 唔鼓吹任何自殘行為
唔水

冇唔水 打多

想自殺既，唔該轟轟烈烈咁死，當係名留青史，做最後一件事